屌你老母一上巴士就肚痛

救命 舊屎已經想偷步
究竟忍唔忍到去落車

放鬆下

Take it easy

喺巴士上直接賴屎吧

咪撚玩咁多菊花啦 忍屎都忍唔到

望D靚女 分下心先

痾完講句普通話啦

巴士開始臭臭地

就落車/落到車先係關鍵呀，前面通常都忍到

如果係水就慘
放煙花咁噴射出黎

你係咪已經開始賴 臭臭地

一定要揸緊個信念，一鬆就成褲都係